% envelope.tex
\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a4paper,
 total={170mm,257mm},
 left=20mm,
 top=20mm,
 }
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\setlength\parskip{0pt}
\pagestyle{empty}
\usepackage[separator=;]{datatool}

\begin{document}
\setlength\parindent{0cm}
\begin{center}
{\includegraphics[height=2cm]{ybu-logo.pdf}\\İŞLETME FAKÜLTESİ}
\vskip0.4cm
Not Bildirim Formu
\end{center}

Sayı: 90577186/ \hfill 15 Aralık 2017

Konu: Yarıyıl sonu sınavları

\vskip1cm

Aşağıda bilgileri yazılı olan öğrenciye ilişkin, 2017-2018 Eğitim-Öğretim Akademik Yılı'na ait tabloda bilgileri verilen dersin; notu girilmemiştir \textbf{/} sehven hatalı girilmiştir \textbf{/} mazeret sınavı yapılmıştır. Mevcut not durumunun aşağıdaki tabloya göre Öğrenci İşleri Bilgi Sistemine işlenilmesi gerekmektedir.

Arz ederim.

Öğretim Elemanı 

Adı Soyadı : 

Unvanı : 

İmza : 

Bölüm:

Dersin Kodu ve Adı:

Öğrencinin önceki notu

Öğrenci No:

Öğrencinin Adı ve Soyadı:


\emph{Açıklamalar}

\begin{itemize}
  \item Form 2 nüsha tanzim edilecek, 1. nüshası Öğrenci İşleri Daire Başkanlığına gönderilecek 2. Nüshası Dekanlıkta Muhafaza edilecek.
  \item Bu form eksik veya yanlış işlenmiş notların düzeltilmesinde kullanılacaktır.
  \item Tarihsiz, imzasız ve kaşesiz not düzeltme formları kabul edilmeyecektir.
  \item Metin içerisinde not düzeltme işlemi yapılacak öğrenci sayısı mutlaka belirtilecek.
  \item Tabloya yazılan en son öğrenciden sonrası elle çizilerek kapatılacak.
  \item Formlara fakülte tarafından mutlaka evrak sayısı ve tarihi işlenmelidir.
  \item Silinti kazıntı yapılmış, karalanmış, daksillenmiş ve üzerinde düzeltilme yapılmış formlar kabul edilmeyecektir.
\end{itemize}


Bu form açıklama kısmında belirtilen esaslara uygun olarak düzenlenmiş olup, evrak kayıtlarımıza işlenmiştir.

Fakülte Sekreteri

Adı Soyadı :

İmza :

\begin{figure}[b]
{\includegraphics[height=0.4cm]{plusone.png}}
\end{figure}

\newpage

\end{document}
